今日十點鳩嗌主題「五大訴求，缺一不可」

今日十點鳩嗌請集中嗌 「五大訴求，缺一不可」
其他口號暫緩一晚

我哋可以組五(美)金團去微博宣告勝利...宣出革命 :p

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的